點睇FIFA最佳陣容前中後排名？

上季尼馬D數據完全唔見得人...

好似無乜德甲球員
西超球員有加乘

半隊都皇馬

尼馬憑咩??
名氣

世三呢？

變左世十一
仲要單計中場

普巴
施華 迪布尼勁咁多又大國腳

Pogba?

Test

伊巴又咩事咁高

kante投票率好似高過小白，但唔知點解小白有得贏

個人認為尼馬，小白唔值得入選

我覺得小白可以變米路/kante

Kante 一定好過小白下話
麥包都好過屁馬啦

英 太底分唔好玩啦

唔好搞笑啦

有踢歐聯？

出場30 出場分鐘2652 入球13 助攻11

世三數據=.="

Isco都可以諗下

有第六都幾好
畢竟下半季先坐正

我笑緊佢點解可以入到圍,
上年佢無幾多場好波

呢個中場屌打一隊

普巴對強隊傳球失誤最多